<resources>
    <string name="app_name">TemperByColor</string>
    <string name="btn_define_the_temper">Define the temper</string>
    <string name="hint">color</string>

    <string-array name="colors">
        <item name="red">Red</item>
        <item name="orange">Orange</item>
        <item name="yellow">Yellow</item>
        <item name="green">Green</item>
        <item name="blue">Blue</item>
        <item name="pink">Pink</item>
        <item name="violet">Violet</item>
        <item name="dark_blue">Dark blue</item>
        <item name="brown">Brown</item>
        <item name="gray">Gray</item>
        <item name="black">Black</item>
        <item name="white">White</item>
        <item name="Purple">Purple</item>
        <item name="turquoise">Turquoise</item>
        <item name="light_green">LightGreen</item>
        <item name="vinous">Vinous</item>
        <item name="biege">Beige</item>




    </string-array>

    <string-array name="description_of_temp">
        <item name ="red">Красный цвет - это цвет страсти, любви, смелости, мужественности и даже агрессии.
            Это цвет срочности, экстренности и опасности, крови, а так же любви.
            Красный означает сексуальное желание.
            Люди, любящие красный, желают ощутить всю полноту жизни, обладают сильным характером, смелостью и целеустремленность.
            Они являются прирожденными лидерами, бурно переживают и ярко выражают эмоции, не замечают собственных недостатков.
            Им характерны настойчивость, эгоизм, самоуверенность и вспыльчивость.
            Чаще всего красный цвет предпочитают подростки.</item>

        <item>Оранжевый цвет - Цвет энергии, трансформации, страсти и спонтанности.
            Оранжевый выводит человека из депрессивного состояния.
            Любители этого цвета обладают всепрощающими, отходчивыми, светлыми чертами характера и обычно редкие оптимисты.
            Им характерно добродушие, коммуникабельность и напористость.
            Стоит учесть, что их особенностью является непостоянство и надменность.
            Кроме того они почти всегда удачливы в любви и искусны в сексе. </item>

        <item>Желтый цвет - это цвет позитива, оптимизма, солнышка и хорошего настроения.
            Не случайно смайлики жёлтые. Желтый цвет легкий, живой и он стимулирует.
            Человек, который любит желтый цвет позитивный и очень талантливый, всегда ждет счастье во всех его проявлениях.
            Он охотно проявляет себя, старается добиться поставленной цели и ждет признание.
            При том, что это люди креативные и жизнерадостные, они так же могут быть не внимательны и легкомысленные.
            Их отличает щедрость и стремление во всем быть первым, а также здоровая доля недоверия к окружающим.</item>

        <item>Зеленый цвет — это цвет природы, травы, здоровья, плодородия, свежести и гармонии, мира и спокойствия.
            Зеленый цвет расслабляет.
            Человек, отдающий предпочтение зеленому цвету трудолюбив,
            держит эмоции при себе и умеет правильно оценивать ситуацию.
            Стремится к общению, но сам по себе скрытен. Не любит перемен.
            Такие люди готовы помочь другим, даже в ущерб себе и страдают от того, что их не признают.
            Обладают желанием добиться финансового успеха и признания окружающих (возможно с помощью денег).</item>

        <item>Голубой цвет символизирует спокойствие, легкость, воздушность, постоянство.
            Окружая себя голубыми цветами, люди ощущают комфорт, защищенность и надежность.
            Человек, который любит голубой – сконцентрированный, уверенный в себе, прямолинейный.
            Такие люди хорошие офисные сотрудники, которые привыкли настраивать себя на позитив и креатив.
            Те, кто умеет тихо, но уверенно добиваться необходимого результата, очень развиты интеллектуально.</item>

        <item>Розовый цвет - это цвет жизни, наивности, сладости, беззаботности и женственности.
            Он отвлекает от дурных мыслей, а так же обозначает юность и невинность.
            Человек, которому нравится розовый цвет, очень чувствителен, по любому поводу может сильно разволноваться.
            Он нуждается в защите, нежности и любви, поэтому очень дорожит домашним очагом.
            Такие люди часто мечтательны, инфантильны с бурной фантазией, но очень преданы своему делу.</item>

        <item>Фиолетовый цвет - это цвет очень таинственен, относится к роскоши, религии и сексуальности.
            Он настолько неоднозначен, что его связывают как с гомосексуальностью и феменизмом,
            так и с ностальгией, тщеславием и непостоянством.
            Этот цвет завышает самооценку, если добавлять небольшой его акцент в одежду.
            Люди, выбирающие этот цвет очень противоречивы.
            С одной стороны – это очень самокритичные люди,
            которым не просто достичь своей цели и нуждающиеся в поддержке и опоре.
            С другой стороны – это высокоинтеллектуальные люди,
            которые тщательно подбирают свой круг общения с такими же интеллектуалами и редко его находят, любители скорости.
            Поклонники фиолетового цвета часто тянутся к мистике и эзотерике.</item>

        <item>Синий цвет - это цвет гармонии, моря, неба, доверия, чести, общения, расслабления.
            Успокаивает нервную систему.
            Человек, предпочитающий этот цвет – флегматичен, у него есть сила духа, самоконтроль,
            строгость, упорство, но так же в нем может присутствовать слабость, зависимость от чужого мнения, фанатизм.
            Такие люди надежные, скромные и общительные, но стараются избегать конфликтных ситуаций.
            Высшая ценность для них – это любимый человек, семья, друзья.</item>

        <item>Коричневый цвет - это цвет дерева и осени, тепла и уюта. Это цвет шоколада и загара.
            Символ трудолюбия, надежности, устойчивости, преданности работе и своему делу.
            Иногда говорит о нереализованной личности и желании качественных изменений.
            Если человеку нравится коричневый цвет, то он очень ценит комфорт, домашний очаг, уют, вкусную еду,
            тихие вечера на удобном диване или кресле. Скорее всего,
            у него высокая потребность в отдыхе и недостает внутренней свободы.
            Такие люди, как правило, практичны, имеют цели и желают добиться успеха.
            Любят работу не связанную с высокой активностью.</item>

        <item>Серый цвет - это цвет нейтральности, середины, дружелюбия, спокойствия, стабильности и здравого смысла.
            Так же обозначает старость, скромность и простоту.
            Человек, который любит серый цвет – надежный.
            Он всегда находится посередине, не впадает в депрессию и не выражает ярко свои эмоции.
            Такие люди уверены в себе, умеют анализировать ситуацию, любят порядок,
            быстро справляются с трудностями и достигают профессиональных высот.</item>

        <item>Черный цвет - это цвет силы, уверенности, интриги, богатства и загадочности.
            Он так же ассоциируется со скорбью, усугубляет депрессию.
            Чёрный цвет ассоциируется с ночью, властью и смертью.
            Конечно, в гардеробе у каждого человека должны быть черные вещи, например: маленькое черное платье,
            черные брюки или костюм.
            Человек, который отдает предпочтение черному – чаще всего слишком серьезный, замкнутый, весьма загадочный.
            Личность, у которой этот цвет стоит на первом месте, способна отказаться от всего, впасть в депрессию,
            пессимистично настроена, но есть и другая сторона…
            Эгоисты, карьеристы, стремящиеся к победе, их не интересует чужое мнение,
            они амбициозны и заранее просчитывают ходы.</item>

        <item>Белый цвет представляет собой чистоту, невинность, легкость и совершенство.
            Он ассоциируется с добром и честностью.
            Белый цвет прекрасно сочетается с другими цветами и является классическим вариантом.
            Человек, которому нравится белый цвет, всегда предан своему делу, он стремится к своей цели и часто,
            чтобы принять то или иное решение старается уединиться, проанализировать ситуацию.
            Чаще всего он идеалист, у которого развита интуиция и ему свойственны разочарования.</item>

        <item>Сиреневый цвет - это символ привязанности и теплых чувств, символизирует ностальгию, ожидание светлого будущего.
            Он наталкивает на философские взгляды на жизнь, душевное равновесие и ощущения полета.
            Люди, любящие этот цвет, являются весьма романтичными, сентиментальными, мечтательными и чувственными натурами.
            Несмотря на свою мягкость, они очень умны и отличаются смекалкой.
            Внимательно следят за внешним видом и всегда готовы прийти на помощь, а так же стремятся к нестандартности,
            уникальности.</item>

        <item>Бирюзовый цвет символизирует исцеление, умиротворенность и творчество.
            Символизирует стремление к идеалу, новизне.
            Вызывает ассоциации с морскими волнами, чистотой, счастьем, невинностью.
            Люди, выбирающие бирюзовый цвет, просты в общении, коммуникабельны, открыты и дружелюбны.
            Отличаются уравновешенностью, внутренней силой и сдержанностью, уверенностью в себе.
            Так же они отличаются состраданием, участливостью и эмоциональной чуткостью.
            Обладают замечательной интуицией, настроены на создание гармонии в своей жизни.
            Несмотря на внешнее спокойствие, мысленно могут переживать массу различных эмоций.</item>

        <item>Салатовый цвет символизирует умиротворенность, спокойствие, оптимизм,
            оказывает позитивное воздействие на психику человека.
            Окружение им наталкивает на позитивные мысли, может подтолкнуть к неким новым свершениям.
            Если человек предпочитает салатовый цвет, чаще всего самокритичны.
            Периодически опасаютя, что кто-то может подвергнуть их осуждению.
            Также нередко любители салатового цвета предпочитают не поддаваться страстям и
            весьма скупы на эмоции в личной жизни.</item>

        <item>Бордовый цвет считается символом силы, жизнеспособности и целеустремленностью.
            Также он ассоциируется со стойкостью, сдержанностью.
            Бордовый – символ солидности, уверенности и консервативности.
            Любители бордового цвета, как правило энергичны, но мало эмоциональны.
            Они напористы, обладают замечательными способностями организаторов.
            Зачастую склоняются к творческим профессиям, являются тонкими ценителями искусства.
            Также они уверены в себе, предприимчивы.</item>

        <item>Бежевый цвет - это символ тепла, размеренности, уюта и гармонии.
            Все оттенки этого цвета способствуют хорошему отдыху.
            К сожалению, он имеет и негативную сторону – скука, грусть, обыденность и монотонность.
            Любители бежевого цвета люди, находящиеся на этапе поиска «собственного Я».
            Им не хочется как-то выделяться из общего числа людей.
            Зачастую они неуверенны в себе и не стремятся к лидерству.
            При этом они весьма душевные личности, которые очень ценят практичность.
            Как правило, даже в сложных ситуациях стремятся к сохранению нейтральной позиции.</item>

    </string-array>
</resources>